【🌋樓爆2018】連登樓市avengers失守⁉️😨大批淡淡盲接火棒爭購Napoli

新界西北區新盤競爭氣氛升溫。新鴻基地產（00016）旗下元朗錦田北PARK YOHO Napoli，首張價單推出的144伙已錄超額認購，料最快下周二中秋假期開售。

新地代理總經理陳漢麟指出，受颱風襲港影響，項目於剛過去周日未有開放現樓示範單位，為了讓買家有足夠時間參觀及入票，本周六、日將繼續收票，視乎反應再考慮加推安排。

Yahoo News